24號又有疑似新賤招

新招係：因為各種突發緣故換投票地點

屋企附近個社區中心今朝話爆地下水管
但完全唔提會唔會轉地方投票
問人話唔清楚，要等通知

等通知即係
23號晚或24號先突然宣布轉地方？
班公公婆婆有建制車送去新投票地點
而唔知道轉地方嘅就浪費咗時間
過到去都可能趕唔到突然宣布終止投票

所以建議，唔好等7點半先去票站
提早去現場等開門
同埋唔好亂send新地點俾人
一定要親眼睇到轉咗投票地點響邊度！

街坊請做好心理準備，起碼要付出幾個鐘去維持秩序、協助投票

重要嘢，推

推×2

Push

推×3